[1.5]
[-] ошибка открытия некоторых видео
[+] удалить из избранного
[*] видео с youtube открываем в youtube-плеере

[1.4]
[+] избранное
[+] история просмотров

[1.3]
[-] не проигрывались видео по ссылке video1.carambatv.ru
[-] fullscreen на андроид 4.0.3

[1.2]
[*] мелкие изменения
[1.1]
[-] не проигрывалось видео, выложенное через youtube
[+] выбор плеера для видео: программы или системы
[-] смена качества видео